究竟現時點班mk女sales係點睇我依種肥撚玩具迷

今朝約咗個fd買Lego 趕時間出去無沖涼（在下比較肥瞓覺好大汗起身一定要沖涼）
由油麻地地鐵站行過去又一身汗
去到ins 電梯口已經成身濕晒仲有少少酸酸地同狐狸味
當時有諗過好冇返屋企算
不過個fd等咗我咁耐
心諗上面咁多毒撚個個都咁突應該無所謂
上到去行本身冇乜嘢
入到去鋪有個女mk 問我想要咩貨
一靠近我隔住口罩都見到佢嗡起個鼻隔左幾秒先扮冇事
屌我嗰吓真係想搵窿捐

有冇錢先?

臭雞嚟唔洗介意 你show張ae黑卡即刻幫你含

今日買完盒10240
得返四舊水係身
星期一先出糧

如果用錢真係可以
我真係會儲錢
想羞辱返佢哋一次

男人老狗幾十歲人仲玩叻告

香港就打杖喇，每日跑半個鐘步操好自己好過啦
肥仔先易有肌肉

去叫雞試下專登唔洗下面

現時點有邊個女sales靚呀？我見個四眼妹都有人吹奏

呀姐下話

一樓電梯口轉左白光好殘眼賣figure嗰間
今日見到有個平陰金髮MK妹唔錯

睇玩具定睇女

樓豬真人

介唔介意俾我揸你對肥仔波

屌，用止汗劑啦撚樣，唔好話女人
男人都嫌你臭啦

太大汗既止汗劑冇用架，要用古龍水

儲錢於有AE黑卡？

眼鏡妹

gg

我都想自己係Justin Wong

黑卡要幾多錢？

年薪至少1m 美金 職業兒子或者儲到

我年薪夠喎
一萬好多咩

會唔會仲臭

100萬呀，美金呀.......

假膠黎

點解你唔覆我 我想揸你對肥籽波

佢可能同你講 「唔好意思唔收卡」

白頭佬條女好正

圖

知自己又肥又酸臭就減啦仆街 買少盒叻告去上個健身堂仲好過你幻想用錢羞辱啲女啦下嘛 屌

我見2/F有間圍到金魚缸嘅鋪有囡

Block咗
解封先睇到你

你好高大有型咩...
咁串做乜

條女有仔

Dllm

響褲浪掏出一張黑卡
咪MY PLACE YOUR PLACE

樓主得白卡

真心唔明條女有咩特別，成班狗公

同佢講你買得起Lamborghini Sian FKP 37，得閒兜番轉

12個廢人俾咗負皮你

好撚冇出色

2800好貴
Mo$

你咁臭有自然反應都正常啦 又無兜口兜面串你 咁都叫羞辱?

現時點爆米條女好似幾正

乜水.......

四眼妹?

化妝+帶帽+眼鏡+口罩
豬閪都變上菜